森美算唔算屌打左張學友既聽海

樣 > 張學友

聲線 > 張學友

感情 完全屌打

唱功 打和